[唐姨風暴] 唐詩詠初一孖教育界新歡行山 低調宣佈戀情？

唐詩詠年初二突擊去了蕭正楠同黃翠如屋企拜年逗利是，但新正頭年初一呢？唐詩詠可能留了給一位好重要的朋友。

昨晚有位一向熱愛唐詩詠的網民發現，唐詩詠年初二在ig貼相，留言年初一去了行山：「大年初一行個大運，享受陽光，享受寧靜。」唐詩詠坐在石欄上狀甚寫意，相當享受藍天白雲。不過翻查後，原來上年曾與唐詩詠傳過緋聞的升學顧問中心創辦人兼執行董事陳思銘（Samuel）（新聞連結： ），早一日都有在ig貼相，tag了地點在小欖水塘，拍攝位置與唐詩詠一模一樣，同樣依靠相同的石欄拍照，恰巧兩人又是影單人相，誰人負責拍照頓成問號，似乎隱約宣佈豬年第一日就過了二人世界。

該網名又高呼受情傷，但唐詩詠其實多次講明現時有圈外追求者，又指正處於觀察期，考驗對方能否接受到她的工作時間，甚至不排除突然閃婚。至於唐詩詠上年被發現與Samuel食晚飯時，Samuel又摸頭又搭香肩，非常親暱，但唐詩詠當時否認拍拖，只回覆：「佢係我同林子萱嘅朋友，只係同朋友開心飯敍。」

衰果真係呢

今鋪有人要就奉勸我姨正正經經，咪鬼再整色整水捆綁對方幫你煲新聞啦！

延伸閱讀：

[唐姨風暴] 震驚！唐詩詠認有追求者：唔講得

美人好出名

Mon post mon得咁實 唔知我屍會點回應？

屌乜春受情傷

洪仔真係甩難喇

仲要高呼

To Hung b: 辛苦你囉

洪B一早有新女啦

我仲記得佢認愛個日我開完post就喊到失去意識俾老母送左去醫院

同吉去聞氣,笑死

記者真係慢,張相成五六日前

都唔知單開心飯聚是咪夾料的，影到勁近

熱愛唐詩詠的網民

有位一向熱愛唐詩詠的網民

點少得我吉？我吉仲好有姨心想送花俾佢

好鬼衰囉，「唐姨風暴」都無提

終於(好大機會)有人埋單

cm

其實佢啲豬朋友真係好撚閪蠢，成日有意無意係姨ig留言暗示佢蜜運中，阿水都知啦！一係就佢同班好姊妹又博見報做新聞，記者報都廢鬼事報

原來仲要係一向熱愛唐詩詠嘅網民 即係毒果有追唐姨風暴

吉啲毒舌被衰果盡收眼底 不如我地一齊轉行起份「唐姨日報」係大台門口日日派

你兩個

鳩硬明

馬明做咁耐仲係做佢隻兵

等唔切啦

唐姨又有新劇出街咩

眼見身邊好姊妹一個一個出嫁自己仍是孤苦伶仃仲唔瘋狂放風話有人追咩

佢啲垃圾戲不嬲無人問津

我不想活了

連登網民皆受情傷

曲線講到明

美人對狙擊唐姨真係不遺餘力

全城關注

無俾報料費呀蘋果

我可以代收

女麻is who？

爆相爆片

輕輕鬆鬆五百蚊

留d咩言#

美人成功幫唐姨做新聞
唐姨應該好開心 終於唔使靠洪仔都上到報

其實諗諗下都係
好啦，佢閃婚我同吉就不再狙擊

關鍵字：小美

On9

小美打手

Ok deal

屌拿星

吉bee

美人美，偉仔讓比小妹ok?